警嫂柏芝玩青蛙 算唔算虐待動物？

去片

成隻青蛙噠落個滑梯到
唔知仲有冇生命

隻蛙夜晚捐山窿

佢唔拎隻鮑魚出黎比佢2個仆街仔玩